記者小心被利用

發現警察推線時好多時利用記者推進
）
）
）
）
啲記者係咁比長盾推
利用記者壓向義士
小心呀 啲差佬好撚陰濕
啲警察要記者企佢哋前面唔係無原因